消息指港交所(00388.HK)索諾輝健康(06606.HK)中籤名單查重複認購

2021/02/19 09:05

據本地傳媒報道，消息指港交所() +1.000 (+0.177%) 沽空 $4.61億; 比率 10.784% 向各大券商發出電郵要求提交成功中籤諾輝健康() -1.050 (-1.250%) 的客戶名單，業內人士估計監管機構擬加強打擊新股重複認購申請。

據悉港交所電郵提出兩大要求，包括是要求券商確保有足夠措施拒絕重複或懷疑重複申請，並需提供所有中籤者的姓名及身份證號碼。(el/t)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2021-02-18 16:25。)

好事！B組機會大返

只係阻香港人搵食，大陸嗰班蝗理唔到

最好大家都無得用分身啦

因為香港人用分身阻住支那人既分身中籤率, 所以要管

查到一大班大陸人重複係咪上門拉鳩佢？
定係重抽叫d重複既撚樣賠返一手出黎？

證券行賠

支牛班無限分身

你調撚轉左下話

點會倒轉，不嬲大陸人大撚曬

而家先查?

唔係不嬲有check架？

唔係大撚曬 係惡撚曬

今次多香港人分身

唔通拉大陸蝗蟲

正呀喂

最主要搞到啲大戶

查完點 叫佢嘔返一手出黎再抽過？

ban account

假如我有輝立 富途 同 銀行

各都去認購同一隻新股

算唔算重複？

算
每個身份只可以抽一次

雖然唔中 但一直以為可以咁

可以咁
前提你係大陸人

唔好傻，你唔咁做只會益晒班大陸人

e 度 有冇 人 試過 在不同行，去認購同一隻新股，結果是得？